旅遊、酒店、飲食業大幅轉差，自由行係重點

咁樣會攬炒架！

遊客區一週一行，有無得諗？

尖沙咀
銅鑼灣
紅土

少人左都唔知幾舒服

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

咁重唔集多啲去旅客區！

汁柒哂佢
食飯廿蚊餐 有咩唔好

想提醒大家，葵芳，咩觀塘⋯⋯ 無乜遊客的！

咁 尖沙咀、銅鑼灣都無日程⋯⋯